一人一首或幾首有經歷過先會明既歌

綿綿
火花不等人
無人之境
不來也不去
自妳去後 林敏聰
失憶蝴蝶

仲有
情永落

理知與感情

究竟感情嘅對與錯係點界定

Move on - JB

苦瓜
這麼近那麼遠（張學友version only)

經理過依啲其實真係好難move on

找對的人

聽左先啦

歌詞咪講緊只係扮move on

當局者迷
無人介定到

我明
唔係 move on唔到點會寫首move on

一早編好的情人 早晚 始終會等到
Hope this is tru

好撚sad

理智嘅愛情仲係咪愛情

苦瓜....令我諗起過咗身嘅屋企人，佢在生時成日食苦瓜，而我就好唔鍾意，佢嗰時就同我講苦瓜係半生瓜，要人大咗先會識欣賞，記得佢過身後我第一次聽呢首歌，眼淚真係不斷湧出嚟停唔到

這麼近那麼遠.....記得細個只係覺得係一首普通情歌，但真係到經歷咗幾段感情嘅離離合合，再聽返時，真係別有一翻感受

有發生過

原來你在不確定時候，已盡興。

由零開始

50/50

歡樂今宵

陳奕迅 shall we talk
農夫 偉大航道

男人ktv

絕 傅佩嘉
返老還童 農夫

死亡之吻

失憶蝴蝶真係

留底鎖匙
過客別墅

有太多人

中學聽偉大航道無咩feel
依加聽番

老土D講一句 唔係有心就唔好追佢
你諗下佢流嘅眼淚
傷害佢 將來佢 唔再相信愛
你仲點過意得去
愛情係好玩但係唔好玩愛情
你一個唔小心 可能會影響佢一世人

仲有返老還童

你冇做到個壞人 但係做咗你細個最唔想成爲嘅
嗰種大人

move on唔到先會寫首move on

周傳雄既黃昏

不速之客

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你

手放開

所以我今生才會那麼努比把最好的都給你

聽親都眼濕濕

When I was your man

請不要對我說sorry

試下連埋Hurt so bad一齊聽

次次都係兩首一齊聽 鐘意聽lip version
hurt so bad個intro 好好聽

你唔再係細路

永遠幾遠

玻璃之情

夠鐘

浪子心聲既第一段

細個覺得d舊歌好娘，大個先識欣賞

難分真與假 人面多險詐 幾許有共享榮華

叫我？

說不上愛別說謊 就一點喜歡

好好戀愛

放下從前一段感情才能追求將來